[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論124

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

1980 大貨

用左BNS拒收
點算啊

大家知唔知如果用DHL係日本運口罩番香港幾錢？

大家掃左幾多1001?

貨機

好多巴打支持1980

掃到爆倉 樂郵無敵

大家推1001請善用不推文

10個雪櫃

[member]B084CTYQL9[/mmber]

用樂郵，今日已到貨

都話等

prestp咩都無做過變咗pending

超立體:
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:
1980:

我件大骨都係拒收
咁大拒收又難怪

多謝巴打

強建議用 樂郵 唔係講笑快到無倫

真大貨

睇黎夜晚無咩 今朝都狂放左好多

1980放緊

1980 快

屌你 我用緊 你想整爆佢

掃咗好多了

超立體:
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

1980 又有 快

多謝大大

1980

[member ]12850放題
[/member]

頂你咁揚 又引哂堆人嚟搶倉位

1313撞名

加密啦屌

話時話邊幾隻好耐冇放?

1313有

大貨

買一千盒口罩送部機，抵！

見大家一直講
我見個網冇圖 係咪正常既？
（PS之前未課過 輕力d屌）

明明得一個1313

拒收左佢是否會再寄過？

超立體:
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

比埋你

22/1晚喺樂天買咗口罩 EMS仲未到香港

堅抵喎

係圖向左滑幾下
3-4天出貨

唔會，咪撚用
樂郵最好

医療用 マスク 花粉 や ウイルス

貨櫃

u r not alone
我都有兩件ems卡住左

臭罩佢推同我遲左去24/2, 本身係14/2

買完口罩驚冇位放?
買呢set咪唔洗驚

未收到呢個EMAIL

誠に申し訳ございませんが、以下のご注文商品について、予定していた入荷が困難となりました。そのため、やむを得ずお客様のご注文をキャンセルさせていただきました。

係呀我跟呢條link入
即係係正常既 我見又1枚然後又好似上面講係支旗咁

bns好撚貴，唔好再用

點解咁大盒?

28坐到而家 你都得

我都好後悔用bns

想買完入唔到庫被人退單就用bns

1313 6盒

真係哭唔停

已經refund左6盒

唔好咁啦
好野一齊用

我6盒口罩就係俾人退咗單
BNS無人收件，退返賣家度，想喊

唉

吓

咪引晒班CD rom 轉過來

秒

補兩個習好過

十盒口罩已到港

wtf

破紀錄

細size真係雞肋黎

痴9缐

正呀 1014 狗衝十盒

日本人都食水深

如果送到哂黎香港會送3盒比手足

俾人cut撚左150隻

有冇人知呢隻口罩得唔得
實物摸落都幾簿
但佢又話係3層同BFE99

[member]我都有盒綠色改完地址變not yet shipped [/member]依家好驚

1號7點定11點放題

點睇，呢係咪好野黎？

1014
仲有十盒，快手

劣

有無咁癲

頂好想要

本身9/3shipp?

個價唔得，今日下午174x Yen，尾燈

#

Thanks

大佬你地幫佢定害佢，咁樣講完啲傻閪實衝去搵cs，個inbox應該直上3000

1539 大量

1313*6+1609*3喎，咁細個紙皮箱點pack啊?

係都呢個size啦

[member]

快衝
member]

無扣

洗唔洗快到咁。想追post 都追唔到

9105J-DS2

慢左好多架喇

講多啲得唔得

激安口罩？

希望唔好禁出口

岩岩好多1539
我都搶到

咩色

可能因為我唔係幫襯amazon

我都比人cut 左白十字兩盒

唔係Amazon賣既

想問下呢間公司賣嘅口罩係咪有伏

28 都未有

成日都冇

我要special k啊

molamola

28號係eBay 落單，佢第二日就出左email話出左貨比fedex，仲比埋shipment no 我track件貨，但我今個禮拜check番fedex話仲未收到件貨
Email左個seller幾次都無覆，都唔知係咪奶野 係scam黎
問埋有無手足買開eBay，遇到呢d情洗可以點做今次第一次買就奶撻

Ebay係好撚多人昆錢

想問幾時改地址的？

唉 口罩錢都呃

真係有閃？拜託唔好cut 三月都等

唔好話比人知樂郵最好最快

bns個人資料需唔需要寫真名？

3& 1 兩個唔同SIZE?

Buyyipee 就一定貴架啦
仲要個盒咁大
原本以為快，點知慢bns好多

年30晚戈日買到10盒 10usd 50pcs

同問 (用bns倉)

唉 visa希望eBay有得退番比我 連運費都成千幾蚊

本身想佢REPACK 慢D都冇所謂
點知轉完夜晚就話唔REPACK
真係DKLM

可以。有tracking no 可以再填返

以為有得用paypal就用paypal
佢地偏向幫消費者

平時ok
貴但快dd
多人個陣 唔好
例如black Friday

日本repack係話睇日本嗰邊
即係焗你食貴貴

點樣退出返fresh呢個野

邉間

Katolec出貨先算啦
步都唔起點跑贏

成班喺度日日mon口罩又買唔到，有豬咀買又唔買

下個post可以放#1

Credit:

正常返啦，唔該晒

買過optimus dental supply 未出貨嘅
可以打長途電話去
佢會即刻refund

係

有冇用gobuyship既手足?
間野收左皮?

我屌

小朋友翻學點帶豬咀呀 學校要求家長每日預備兩個俾小朋友用呀
你估個個都係一支公無小朋友咩

咪撚再用殘體好唔好

你咁認真覆佢

dfwdentalsupplies

gobuyship唔撚覆人 正仆街

唔係停課？

唔好用 人地咁好用又要吊

可能國際學校呢

巴打請問佢點講?唔會有貨?

我比較想知香港邊間學校要返學

我諗佢出倉會改做已發貨啦，但一直都係合併運單，都唔知佢幾時先送到過黎香港

一日兩個好離地
老奉買到架拿
咁嚴重不如繼續停課算啦

仲有下一張

開個#2貼先

次次都覆得好快喎佢地

綠色安心俾人cut屌

大箱綠色安心等cut

第1個有用？今朝係甘見到，睇極都得見得寫PM2.5?

嗯

唔記得咗之前Amazon買咗呢個KN95口罩, 無啦啦送咗嚟,請問有冇用?

如果冇就算

[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論125

唔臭都冇用
俾人cut哂

Smartbasics 200個仲未出貨

仲要返學？

new post

好驚俾人cut單

應該係工業用嘅 kn95係中國嘅標準

post6開始(好似係)

藍

得bfe同得vfe 邊個口罩會好d?

Vfe

fb都有人屌極

Thanks 🙏🏻

1001